點解d大隻佬同港女咁鐘意著緊身衫同背心bra

成日見到d大隻佬著緊身衫去做gym
真係舒服咩，著到又緊又熱 雖然顯得好大隻 ，不過睇到都覺得好似唔舒服唔自在

d臭閪港女又係，著件背心bra去行山好似做show咁，藉口多多又話冇咁熱，出汗方便 ，想知唔會比蚊咬咩

如果噴蚊怕水，咁d蚊怕水味咪仲大味過d汗水

扮晒鐘意運動行山，但d膚色又白 ，都唔知道擦咗幾多層防曬

諗極都唔明點解要著背心bra去行山

比男朋友睇但又要post上ig
講到底即係比男朋友睇，咁點解行山著？

人地去做gym著乜關你撚事咩

利申:好多緊身衫都有功能性例如放臭

show off 囉
有料又唔怕show既老實講我

唔關我事啊 ，問下點解要著到咁姐

咁人地有好多男朋友又要同你交代？

得瘦撚先會著緊身衫

原來如此

真係？ 我見有d都好大隻
好似逼爆件衫

Hello 無圖

[img][/img]?

都係既 顯得更加大隻
見到都扯

通風背心先正

冇圖點討論

我反而鐘意著鬆身露lin背心做gym

鍾意著健身背心 半個胸露出來

真係既大隻佬係著鬆身t

咪撚理果隻on9肥絲啦屌
一字一句都幻想到佢d肥撚膏

鍾意行山但唔想曬黑都得罪你

sports bra有xxxxxxxL size架咩？
比大象著？